私了恐怖分子 唔需要留手

ISIS都有教 打唔到佢地 就打佢地身後既人

唔好同情，班恐怖份子已經每日做緊呢樣野
佢屋企人無辜？邊個手足屋企人唔係？

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：